有冇人頭先係地鐵入面

有個傻佬上唔到車 係咁鳩叫叫入啲呀 插大力啲 入唔到呀